［無圖］依條女如果肯做你女朋友但係要接受埋呢樣野，你制唔制

慎入，不過要ig就自己禁入去睇

制，食埋啲蟲都仲得
唔制，留返俾樓主

除撚左衫先算啦

養蟲就冇問題

做女朋友就

佢條仔就爽la

PAD黎

識閪咩，呢D女一定袋底屎眼都奶到好乾淨

做女朋友都唔岩feel 樣唔掂 唔係大波就得
養蟲唔掂 青蛙都仲接受到

食屎啦Tim9

負評嘅人係咩心態

條女玩啲咁既野
應該心理變態
隨時追住黎含

屌你老味，咁都叫樣唔掂？？？小弟真係想知你食開咩奇珍異寶

好想捉住佢條蟲打飛機...

可能玩開獵奇

會揸爆 勁多蛋白質

真係唔掂
Deer Chan都屌打

我都好多蛋白質

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

同佢仆野會唔會放哂D蟲出來係個身到周身行
又放條蟲入閪潮吹

係呀，坐坐下蓮放條蟲係你心口

我就唔信啲蟲會周圍躝咁痴線，條女只係有愛心先養咁多寵物姐

條女好一般

波係大
但落左妝變返正常樣
咁就包容唔落

最憎大波妹

話撚知佢養老虎啦

大波妹感覺有D污穢

樣麻麻只係大波

PAD?

33B 至 34C 先ok

你搵個咁撚大既pad比我睇

隻蛙好cute

有啲似三上

VS bombshell bra 有得升 兩cup
講真依家咁多變幻球真係好難睇

我屌

又唔係有J，驚咩

唔喇 真係好撚核突 養貓狗唔得既仲要隨時用a墊夾出黎

無美感

想同蟲蟲拍拖

非常樂意，好撚葡萄

十分願意

佢係真大波，唔係墊
但好矮，真人應該155都冇

心口漲卜卜，做佢條仔一定好性褔

樣好一般、波呢就要除哂先知

個波正到有d似女版袁偉豪

有乜問題？又唔係要你屌條蟲

月經post

係咪就係嗰個以前好多人follow佢ig 然後成撚日post d蟲相 之後就少左followers 嗰條女？

仲以為有j tim 好失望

一開始睇人相：做麥鳩都濟喇
睇完蟲：真係頂唔緊，不了

係對野大 個樣窄窄地

樓豬一定係成日性騷擾條女嗰班人

咁既樣連登仔都嫌三嫌四

幸福賓周

個樣有陣娘味

塞條蟲入你屎忽接受到？

好PURE 好TRUE 好想做佢啲寵物

好有大陸味不了

養小強真的不了

咁先正細粒大波

制，一齊養埋都得

叮噹妹都負皮,,,,咩世界?

條仔隻腳個傷口就係比d蟲咬

人地養乜關你撚事咩？

呢條女成撚日影自己對波出黎但又扮哂唔係突登咁,
之前好似有個POST話有人提自己著成咁唔怕比人騷擾咩, 勁撚刻意之後又話自己只係鍾意著H&M連身裙

叫佢熄咗啲美圖app先啦

屌完再放入佢個西 諗起都興奮

似墊 綠色個張成個pad形出晒
得墊pad先會咁嘅形

制
貼錢都制
利申有follow佢ig

點解個樣有啲似個學生妹?
有冇人知我講邊個? 白色校服 藍色校服邊

因為就係佢嚟

肥撚左咁多，對奶幾大喎

蟲有咩問題？

考撚完古未啊樓主

係，咁點？

我人在野
咩蟲未見過

我貼埋相先，我驚講錯。係咪呢張

你睇緊嗰條av都係一年前拍

白滑大波
勁撚正

兒登仔 口裏說不

有得屌既話，我屌撚埋佢啲蟲都得呀。細細粒又大波正撚到你呀

個樣p圖p到

同睇杜狗一樣

連登仔講就兇狠

睇撚到即刻唔開胃 不了
大陸妹樣

利申 中意爬蟲亦有follow佢 屌就屌緊

睇下相OK,養蟲就....

又幾撚正喎
不過養果堆難搞啲

唔明養蟲有咩問題
幾型呀 幾欣賞佢d寵物好奇特
但都咁有愛心

我好撚驚蟲，但我會試下克服佢

我都唔知，佢地又唔會爬出嚟咬鳩你

而家佢受你媾

7到

如果姐屌你老母，唔通你又有得屌呀

一般貨色咋喎

2ab呢啲死nigga唔止個人有色，睇野都要戴有色眼鏡

我三十年睇女經驗，閱女無數啦

係佢

一定要令佢懷孕

係街見過真人，幾豬下

咁姐係收工啦

條女舊相對波大到空間扭曲

正

ig

條女應該係楔墊大
唔係堅大

條蟲真係好撚核突

一路屌佢一路玩蟲

玩精蟲

pure 度

第一次理性戰勝性慾，甲由我都嚇到瀨屎

心口叫一般？

好玩唔好玩甲由

佢真係大波會唔着低胸deep V露條gap出嚟？佢啲衫zip個籃球入去都得啦

隻蛙個樣好搞笑

男人見到大波就失曬理性

借刀？

豬閪

見到佢屋企咁幾大波都無用

容乜易扑野前要錫啖隻蜘蛛先

大波靚女都無用
嘴嘴下望到隻小強同蜘蛛即刻軟翻都似

無問題 見慣見熟

青蛙蜘蛛還可以
其它兩個真係

Show Blocked User - 小花（我愛敏敏）

$400

無咩問題 驚果陣咪塞個頭入對波到

張張圖都唔敢露
好明顯pad黎

黑白嗰張相仲要一高一低

窮得只剩下波

你班友究竟食開咩正野 咁都樣衰？我一定無限中出搞大佢個肚 奶到佢雪雪聲

on9
食蟲就話驚姐 養蟲驚hi咩

粗重野等我黎

死人都制

上星期係旺角見到真人 好普通

原來有仔

收到風冇男朋友

btw晚晚同佢玩蟲姦

我OK呀
我一路都想養蜘蛛

隻蛙算幾得意，其他頂唔順

甩咗條毛

真係唔靚嘛大佬 唔係大波就個樣會加分

收埋啲圖等我期待有賓周

又係佢

男人老狗養蟲都驚
又唔係食蟲

爽條撚
我見到第四張相隻野
差啲嚇到手機都跌

話知佢養咩，
放係盒姐姐

法官大人 我屌

對波好撚正 同佢上堂成日都好想揸佢對波

佢邊度返學

真人見到厚pad?

隻大蜘蛛好誇張

我養住成億條蟲 佢實鐘意

poly

我又唔覺厚pad 揾日扮唔小心撞到先

city u乜9..今日先係poly見到佢上堂

戇鳩仔

冇所謂，佢有佢玩蟲，我有我玩佢

On9
男人老狗會驚幾條蟲仔
放落對波到奶都仲得啦

蟲 玩開養開
但條女就送都唔撚要啦 唔係有波就叫女架 仆街

隻蛙好撚靚

見到蜘蛛就

養寵物就得 養蟲不了

你出埋張圖你都可以走啦

哇屌

對波好肉酸

！！！！！

得個波大
如果講feel就可以做女朋友嘅 但冇可能為左個樣追佢

諗起佢摸完蟲 摸完青蛙隻手 就摸我條J 就算洗過手 諗起都想嘔

蟲蟲特工隊

唔使擔心 可能條女對你冇興趣的

想睇下你咩樣

咁本身都要有先至墊到出嚟㗎

而家有邊個唔 p圖架

成日見到佢真人 真係幾大波 肥底 矮矮地

仲以為係有鳩tim

見過真人 個身型好怪

好似縮肚咁

男人老狗連蟲都怕

無望樣

睇佢ig story, 真係大波
唔係扮

On9 post

我屌你老母

樓上話假就假啦

咁就假得太明顯

晚晚喺啲蟲面前抱起佢嚟屌呀

佢養得掂冇問題我接受到

有愛心
點會唔ok呢

隻青蛙靚到痴撚線

串你哋話佢假波啊

嘩 應該有d

蜘蛛ok
青蛙不了

幾靚都冇用啦
分分鐘一除衫個閪就有隻青蛙走出嚟
不了

見過啦 真人唔靚 係皮膚白滑
反而佢中學個時正好多

得樓主從一而終咁撐佢，有愛心又靚女又大波，希望姐姐佢認得小弟

年經

白滑細粒又大波算好好已經

先唔好講樣貌同身材嘅問題
我驚佢個袋隨時有條蜈蚣向度

或者有時訓覺 佢放隻蜘蛛入我屎眼

嘩屌 我想講 諗起都痕

PS 邊個同佢分手 應該死得慘

應該唔係玩降頭既

正
我養魚佢養蟲
糧都慳番

無相

隻青蛙幾Q

有咩問題?

咪撚放出黎就得啦

呢個look正撚到
好想屌佢條波罅

樣唔得得對波
一擊離脫就可以

其實個樣係偏向樣衰果類。香港好多男人眼裏只有波。不如睇G咪咪算數啦。好多師奶都大波架。

可以係p圖
有片先信你咁大波

小弟願意同佢牆鑲屍首